太妍機場這樣穿辣爆！衣服捲太高「底下黑Bra被看光」網友全嚇傻

少女時代隊長太妍，最近在機場的一身穿搭引發熱議！穿著白T和牛仔褲的她雖然一派休閒，但是卻將上衣捲得老高，讓底下的黑Bra露出，這樣大膽的舉動讓粉絲嚇傻直呼太妍辣爆了！

機場時尚超辣 大膽露黑Bra
少女時代的隊長太妍，近幾年單飛後人氣越來越旺，雖然前陣子她自爆因為壓力大導致憂鬱，但也已經在治療中，最近她還是經常曬出美照，請粉絲們別擔心。而不再以少女時代身份、而是以金太妍身份活動的她似乎穿著也有越來越火辣的趨勢。

近幾年來轉型火辣路線的太妍經常秀出好身材。

近日她就在機場被拍攝到超大膽的穿搭，雖然看似只是普通的白T配上破牛仔褲，但是太妍卻展現心機的把上衣捲起打結，自己改造成中空裝，只是捲得太高了讓底下的黑Bra也被看光，這樣性感的打扮讓許多粉絲都超驚豔：「太妍這樣穿又辣又好看！」、「姊姊最近真的穿衣好大膽！」

將衣服捲起，不但黑Bra被看光，腹肌線條也曝光。

瘦卻有腹肌 低脂體態這樣練
雖然出道以來一直是紙片人的纖細身材，但是在最新照片卻能看到太妍有性感的腹肌線條！其實過去她也曾是弱不禁風的體質，後來團員Tiffany開始拉著她一起做皮拉提斯，就算不喜歡也會繼續堅持，慢慢養出好體力。至於平常飲食方面則會控制，雖然不忌口但是每一樣都不會吃太多，並減少攝取高脂肪含量的食物，才能避免變成看起來瘦體脂卻超高的「泡芙人」！

太妍的低脂體態就靠飲食搭配運動！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

圖都沒張

唔撚識規矩就收檔啦

你老母bra都冇戴 喺旺角免費比人揸波

圖都冇張，網友全嚇傻

樓主老母性感很多人Call

個標題咁撚勁入到黎乜柒都無

光復香港 時代革命

褲都除埋，5億兄弟都ready好，一張圖都無？我點對得住班兄弟？

樓主老母這樣穿辣爆！衣服捲太高「底下黑Bra被看光」連登仔全嚇傻